黃雨「淋穿」太和, 元朗站 月台現瀑布大堂變水塘

醜聞纏身的港鐵竟不敵「黃雨」來襲，今日(11日)至少2個港鐵站出現「室內落雨」情況。有網民今早在社交網站上載影片，東鐵太和站一個月台牆身出現嚴重漏水，疑似由天花板漏出，並形成小型瀑布，雨水傾瀉程度與外間的大雨不相上下，令月台地面出現大攤積水。東網今早亦收到讀者報料，西鐵元朗站大堂亦出現大範圍漏水，地面濕漉漉，港鐵出動近20名職員幫忙拖地，場面墟冚。

網民Siu Yuen今早8時在Facebook群組「Tai Po 大埔」上載影片，太和站的月台地面出現大攤積水，幸好是日周末，否則在繁忙時間大批乘客上落，容易造成「跣倒」等安全問題。另有讀者早上8時許在元朗站拍攝到該站大堂出現大面積漏水，多名港鐵職員忙於拖地清理積水，並用沙包堆放在大堂的商舖門口。

不少網民擔心港鐵室內漏水會引起漏電問題，促港鐵盡快處理，但有網民就批評港鐵車費年年加，醜聞及管理不善等問題卻日日新鮮；有網民更暗諷港鐵「周圍火頭」，無暇理會漏水等小事。東網正向港鐵查詢漏水事宜，暫未獲回覆。

因鐵

醜鐵
抵死過因航，收皮啦

黃雨唔係咁簡單架 今鋪大交合vs狗鐵

世紀一遇既黃雨

因大雨而導致上蓋漏水的港鐵

太和終於出人頭地了 唔係住呢頭都唔為意有呢個站存在

太和個站不嬲露天
只係裝左隔音屏
if 紅磡, 旺角漏水就離譜d

醜事爆唔停 到底馬狗呢隻太監做過咩嚟

收花紅收到手軟,唔得閒搞

加價囉

開個post冇片冇相都算
你連link都咖擺出嚟

相？

無圖你話黃雨破左你老母處都得啦

又要加價了

我話ok就ok

加價先可以維修

百年一遇的黃雨